講真，其實Bob叔今次真係贏撚哂

Bob叔屌鳩個兩條MK
由始至終都係驚啲
會睇佢地channel嘅後生仔行錯路唔讀書

Bob叔本身諗野成熟
你估真係為左撩交嗌搏上為咩
學佢話齋條MK根本唔會值得佢care
佢最care就係啲後生仔
而家搞到咁大，條MK為左反擊出番啖氣
終於咪又係要承認番自己其實係覺得需要讀書

今日睇過佢條片嘅小朋友最終都係會get到
「讀書係需要嘅」呢個概念
亦都達成到當初Bob叔屌人嘅出發點

呀慕容哥，你得左喇！終於都宣揚番正確嘅message喇！

慕容fans：
挑！Bob叔比人串到一棟都冇！渣！

MK打手諗完點駁未呀

我想問呢 BOB 有冇啲片係講政治野 ?

Bob就唔知 Bob叔就好關心政治 好多片都有講

有冇例子 ? 例如 修例 ?

唔好玩啦 懷仔大撚把片都係講政治喎

你自己睇下bob叔啲片先出嚟暗串人啦

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

政府絕對唔會讓步 讓一細步都唔得 因為佢哋唔可以俾你成功 因為只要成功左一次個無力感就會消失

bob叔好野

笑死 你問呢個問題 顯得你好無知